[突發]反送中運動幕後高人被發現！！

是咁的，話說小弟我頭先去食早餐
坐喺我後面嗰枱人有幾個阿叔喺度講緊香港嘅反送中運動

大叔A播咗黃大仙嘅片畀其他大叔睇

大叔A：嘩屌你老母呀，呢啲死廢青整熄催淚彈嘅手法禁熟練咁有組織，你話佢哋唔係背後有高人指點，有訓練過，都冇人信啦

大叔B：係囉咁撚暴力嘅
大叔C：係呀係呀，我收到風呀，我知道邊個係佢哋幕後高人
大叔AB：係邊個呀？邊個講嚟聽下

大叔C：係黃大仙，車公同耶穌呀！

大叔D同E笑到拍撚咗碗通心粉落地

示威者背後有高人教路

江湖之所以險惡，是因為真正的高手總是潛藏在鎂光燈外的位置。

有種人天生不是領袖，但就是每一位領袖都極為需要的智囊。不，不是謀士那麼簡單，因為謀士只是討飯吃的奴才。

我所說的高手，有種近乎病態的嗜好，就是喜歡看到其他人跟著自己的部署走，從而收到預期的效果。

香港政府的惡夢其實剛剛開始，因為黃絲背後最近出現了這樣的一個高手。強調，是一個，只有一個，但這人的腦袋是政府上下幾萬人加起來也及不上的一個腦袋。

民間記者會、連登討論區、萬人telegram頻道，甚至AirDrop等等各種的先進通訊科技通通都是來自一個腦袋。

此人有名有姓，但恕我不能再說更多。只是希望大家知道，警方現在的對手，不僅懂得把玩政治，而且更視操控民心為一場證明自己轉數很高的遊戲。

為了不讓前線警務人員白白犧牲，警方在往後的日子必定要冷靜下來才能力挽狂瀾。

要力挽狂瀾，用力是不夠的。

夜神月

黃大仙

貼去每區連儂牆

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

祖師爺顯靈呀！

明明就係李小龍

有畫面

笑撚死我 今朝野葉瘤都咁講 想問係咪叫連登

佢哋蠢，就話要有個人做lead,
蠢人果然走唔出自己嘅奴性

食飯講咁野
想哽死我咩G兄

我頭先食緊早餐都噴咗啖奶茶出嚟